[3DS/NS]MHXX前玩家吹水區[110]

有XX嘢唔明請詢問POST內老屎忽或聯絡會然牙秋 謝謝

開錯number 柒咗唔好推

好